原來雲加十年前已經預言有歐超聯

最近，雲加接受了《衛報》的採訪，並談到了他對歐洲超級聯賽的看法。 這位法國人目前與歐洲足聯超級聯賽沒有任何聯繫。 在2009年，他做出了歐洲聯盟超級聯賽即將誕生的預測。

雲加當時相信，十年之內，歐洲超級聯賽的想法可能會成為現實。 他感到有些歐洲領先的俱樂部不再對冠軍聯賽的收穫感到滿意。

今天早些時候，有12家領先的歐洲俱樂部建立了一個新的賽事，即歐洲超級聯賽。 本次活動將由贊助俱樂部管理。 這12個俱樂部是皇馬，巴塞羅那，馬德里體育會，AC米蘭，國際米蘭，祖雲達斯，曼聯，曼城，利物浦，阿仙奴，車路士和熱刺。

爺爺

我懷疑跟本雲格就係幕後搞手

爺爺不嬲睇開10~20年之後既環境，反雲黨悔改未？

幕後搞手

雲爺爺

廢老

係FIFA搞緊改革

爺爺

一早睇穿uefa班貪污撚的把戲

爺爺快過黎我巴

yeah yeah

09年話十年內
而家過咗12年
條老野又輸 廢到

爺爺走得太前
世界跟唔上爺爺步伐

10年之內
錯哂

G14 2000年已經有啦
又扮預言大師